向屯門英雄致敬！

本人向姓杜21歲男子致敬
為人民服務
真係屯門之光
請繼續努力吧！

給我打 把他往死裡打

多謝呢位人民英雄
想捐錢幫助佢

點解打人係英雄啊 來龍去脈呢

未睇都估到係打7 南亞人

屯門友愛邨愛樂樓對開，昨晚11時許，兩名23及26歲南亞男子，被三名本地男子拳毆及伸縮警棍襲擊，兩南亞漢被打致頭破血流。警方接報到場，拘捕一名涉嫌傷人姓杜21歲男子，並撿獲一枝伸縮警棍。兩名受傷南亞漢送院。警方現正追緝兩名涉案男子。

你敢爆，我敢獎！ 立即WhatsApp《蘋果》24小時爆相爆片熱線 或致電：63836568